太On9了

唉…響啲secret 做鳩人，點知好似比人發現到，定我自己作賊心虛